法律jj入 如果有成年人俾未成年少女強姦 咁邊個要坐監？

法律上只有男姦女
所以個男既會衰十一

未成年少女強姦罪成，入女童院
事主於未成年少女性行為，坐兩年

女嘅會被告非禮
唔信呀？搵條未成年少女強姦我囉
大波走肥唔該

睇陪審團信邊個同男女比例係幾多,再由個官去判囉

好似話法律上係假設咗只有人男人先可以強姦嗰個
因為佢地氣力上比女人大 同埋 強姦呢個動作 係要男人主動插入先得

你肯定你夠佢打？

呢位黎講 我覺得個官會信條仔比人強姦

男人扯左=自願=強姦少女

陪審團：呢位男士打扮比較獨特

相比之下 台灣解釋得全面好多。
強調嘅係 性自主，意願先行。就可以避免到你呢種講法。

何謂「強制性交罪」？

刑法第 221 條 （強制性交罪）
對於男女以強暴、脅迫、恐嚇、催眠術或其他違反其意願之方法而為性交者，處三年以上十年以下有期徒刑。
前項之未遂犯罰之。